[危機撚]有咩生活裝備現代人應該跟身?

瑞士刀
五米登山手繩(附起火功能)
電筒
BB
500ml後備水

仲有冇

CONDOM

唔記得仲有筆

波帽

我都係諗到呢樣

錢
有2G/3G/4G嘅電話
+有用嘅通訊錄
尿袋

有咩唔明即時問到google大神
就算冇訊號世界各地都可以撥打緊急聯絡電話112
)

城市入面要你個d野做乜柒呀

你永遠唔會知道會唔會死人冧樓
月台倒塌
要開啤酒

野外求生睇man vs wild
Bear Grylls教你野外食蟲飲尿保命大法

長城牌午餐肉

樓主等緊個機會個天跌落黎 就可以笑鳩d人依家話佢on9 希望你有生之年等到 如果唔係你就鳩足一世

行開山成日用到
我屋企有逃生backpack